apple watch 一問

想問收whatsapp錄音個時，係咪禁唔到黎聽？

Whatsapp e d 垃圾app 好似冇乜點支援任何iOS特有功能
用iMessage 好過，又靚又爽又方便

apple watch淨係睇到whatsapp嘅字